膠波你講咁撚多野扥撚咩？成千億盈餘就派錢啦屌你老母。

每個真香港人一萬，新港蝗咪撚派呀屌你。

屌你，新港蝗咁快畀負皮

快啦屌你，唔好只係馬交撚有錢派先得架。

退稅最好
冇份交稅
/交得果雞碎咁多
/咬老綜
有盈餘都唔撚應該關佢地事

咪就係，嗰度幾皮嘢好過要分幾千俾班廢老，班廢物仲唔夠多福利咩？

未住夠7年冇份

日日2蚊坐車，一年都唔知貼左幾多俾班廢老

再嘈新移民派 double, 協助融入香港

政府會將d錢起多條「北港島線」，點會派比你益你呀柒頭。

退稅咪比返d 錢有錢佬

應該會派十億八億
冧掂港豬俾大灣區大白象過

N無人士交稅佔收入最多

支持退稅，交5皮 好撚赤

啲錢你架？
遲啲2047到期連你間屋都收翻，全部都屬於中华人民共和蝈嘅，明白未！

btw, 最好送全年電費回增，退税，全年免差餉。綜援派一千個月bonus, i dont fucking care. 最好快啲派撚晒佢，香港焦土

政府現在建設
高鐵： 844億
港豬澳： 1000億
沙中線：1000億
屯門至機場隧道及道路：500億
蓮塘：500億

未來建設
對外交通
三跑： 1500億

對內交通
未來鐵路延線：1200億（預最終埋單2000億）
北環線：250億至300億
屯門南站：60億至100億
東涌西站：60億至100億
洪水橋站：60億至100億
北港島線：250億至300億
東九龍線：300億至400億
南港島線西段：300億

新市鎮
東大嶼山計劃：2000億（預埋單3000億以上）
新界東北發展計劃：1500億
啟德發展計劃：2000億

佢敢撚派錢，真樣都唔敢出，要用卡通代替

有錢佬要交稅?

退稅把啦
無貢獻憑咩資格攞錢

你放心，港共一定幫班廢人出雙糧。

好多蝗住過7年架，根本唔係香港出世就唔應該有。

有咩問題？N毛有資格講嘢？

放心，港共一定double pay 畀班廢人廢老。

點都係派錢好過退稅啦
你退稅講緊D有錢佬可能幾千萬幾千萬咁退

退稅最好

好撚過益新港蝗同班廢老啦。

咪係
唔通益D垃圾呀

i knew that feel
畀錢班柒頭港共奶共賣港，我屌佢老母。

why not both?

班垃圾乜都唔撚做就個個月捰錢。

每個Salaries tax/PA case上限退20K 點撚樣退幾千萬?

呢個政府，派錢都會出d 柒事

奶共奶到無撚哂方向。

我搵得唔多
都要交成個月
仆你個街

講咁耐咪仲孤寒過曾俊華CY囉！錢只會入民建聯工聯會有關項目是常識吧

留黎起大白象工程唔好？

你d稅用㴝出3糧畀班廢老新港蝗囉。

記唔記得689派錢畀每區1億亂花呀？

姐係你起碼有5萬幾蚊個月 算多啦

人地未交過稅
唔好怪佢

笑撚死我咩
退稅有上限都唔知擺明未交過稅

最好就派錢，但住公屋嘅無份

aggr

一睇就知佢未試過退稅, 咁都講得出退幾千萬

一係你拎曬d錢去起樓俾我地住唔係既話你派錢俾我地開心下

起樓都畀哂d蝗啦，派錢啦但咪撚派畀蝗。

退税退差餉就夠了
唔好cash

why not all?

00後冇份

關愛鳩座會貼大字報話，唔撚通食日本野就支持日本牙。

00後派兩百蚊畀佢地打下飛機啦。

膠波睇撚在我一早確定你是呢任財爺，就聽我一次每個真香港人派一萬啦屌你，我知你有追我post架。

條五毛鳩呢個時候集中推含撚貼叫人投奶共派，五毛狗都要搵錢過年架。

關愛鳩座真係眾人玩具㴝。

派錢其實唔係一個好好嘅政策，有錢人又派窮人又派其實好唔公平。澳門嗰啲其實係掩口費黎。

咁年年出綜援雙糧3糧畀班廢人就叫公平?

今年班廢人乜都唔洗做又肯肯定出多1-2個月額外綜援啦，係肯肯定呀。

所以我係支持退稅，因為中產最慘

做又要做撚死，交稅又要交鳩咁多，年年睇住班廢人乜鳩都唔洗做就有雙糧三糧，呢個乜野世界?